極反智！關於9月2中學生罷課！

遊行唔出不反對通知書 你地又肯照出照行

咁點解罷課就一定要聽足學校枝笛？

出面遊行 出反對通知書
明知會犯法告暴動坐10年
都照出

咁點解學校一句唔比 一句反對 點解就真係聽？
你驚比人記名？
咁之後呢？
諗下後果會係啲咩先
最多扣分 記小過 記大過 見家長
點會咁易停你學 根本唔洗驚
你係做緊啲岩嘅事

出面班手足食子彈 被捕 班狗濫權 亂打人 催淚彈後遺症 等等
無得投訴 唔知no 無得見律師 無得去廁所 無人權

佔個hall風險其實好細
加上好多老師支持呢次運動
佢地都係口硬心軟 自己人多

中學生嘅你地 自己判斷啦
我想帶出係 無野係必須服從架

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推一下

再推多下

推多下

嚟多一下

再推多一下 最後一下

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

824 825

再幫推

推

返學係為左見警察仔女既同學，
成個暑假無見，好掛住佢地

岩 上到大學/出黎做野就知，學校張成績表係垃圾。d 警察操行夠差啦，依加咪3萬一個月。成績表有撚用？
利申: 做學校

岩呀無撚用 撚會睇咩
罷課不罷學
要讀書點都會讀
唔讀就咪撚怪罷課！

法不責眾
記曬你哋缺點咩唔通

有冇人可以幫手推到比班中學生睇

自推

，

其實冇乜人怕記名
但真係成效不大 政府睬你都on9
若要日日罷 又影響學業
個活動最多係表下態 帶反送中入學校 大家互相打下氣咁
仲有 啲家長知個仔女有參加一定罵到佢地仆街

其實係驚屋企人知會屌柒我哋比較多
上一代人無得讀書
所以覺得我哋點都要讀好咗書先做其他嘢
而家走去罷課佢哋真係會唔理解屌咗先

P牌推唔到